屍政報告

柒婆想當自己扮做番個『正常』行政長官，發表屍政報告
唔好俾佢碌過！

自推